# Тестовый проект

В проекте реализована возможность следить за курсом криптовалют. Курс выбранных валют отображается на графике (7 последних дней), также при вводе в текстовое поле количества одной валюты - во втором поле автоматически подставлюяется сконвертированное значение другой валюты.

Выбрать 2 одинаковые валюты нельзя. Вводить в инпуты можно только числа.

Выбранные валюты сохраняются в localstorage и подставляются при загрузке сайта.

В проекте применяются следующие технологии
- React,
- Redux,
- Redux-actions,
- Css modules
- chart.js
- React router
- и другие вспомогательные библитеки

Начальная сборка при помощи React-create-app